除左行路擔遮撘電梯 仲有咩應該要考牌？

生仔

用atm

搭車

意外既野 好難控制

漏左添

咩車

地鐵出閘可唔可以拎定八達通
唔好捽到袋都穿

搭地鐵

買嘢俾錢

點解一日播幾廿萬次行入車箱中間都冇人理

投票

排隊買野食

因為香港人自私 個個都圍撚住條扶手 唔肯行多兩步

其實地鐵應該拆撚左中間條鐵

教仔